點解金魚生命力咁強？

有時見到啲金魚少噉隻眼都照樣生存到
係咪水入面冇咁易細菌感染m

因為金魚得3秒記憶，所以唔記得痛楚，應該係!

3秒後佢都有痛感

咁3秒後又忘記左囉

金魚冷血動物，所以冇失血呢個問題！人呢，就gg了

3秒後又記番左

忍唔住笑左

好撚痛呀!!
呼..
好撚痛呀!!
呼..

咁佢3秒後咪又忘記左囉

3秒又再痛過

之後又唔痛啦

金魚係源自中國 所以同蝗一樣生命力頑強

終於開post

瘋狂咁痛完 又再忘記

巴西龜都係
無左隻眼都可以生返出黎

終於見到你

咁佢地咪唔記得自己曾經有兩隻眼囉

佢潛左水好耐

3秒記憶係錯

魚係冇痛楚感覺

金魚係好好記性
你餵佢地之前做某 d 動作佢地會記得
之後做同一動作佢地會以為有野食會堆埋黎

你問過條魚識唔識痛??

子非我，安知我不知魚之痛？

細個捧住缸魚落樓梯，行得快得滯倒瀉左，飛左條魚落地，條魚跌到個頭同身分開左慘死，自此之後就覺得金魚好脆弱